黑警（約十人）輕裝備盾剛進入南昌公園上橋往海帆方向

如題

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告